國際戰線：Stand with Hong Kong, Boycott China!

記得呢樣野好耐之前已經有人講
不過迴響唔大
而家NBA 共雪搞到咁
係時候重啟杯葛中國貨大行動

停買騰訊嘅遊戲，DJI嘅無人機，華為、小米嘅產品、杯葛Tiktok抖音，以及任何中國制造嘅衫褲

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

Stand with Hong Kong, Anti-CCP

lm

我地搞緊了
ching入嚟傾

boycott chinazi 會唔會好啲？

Chinazi講左咁耐, 入晒民快，唔駛轉喇